點解啲八婆咁鐘意攬住個大到仆街又有野突出嚟嘅袋搭地鐵?

見有位坐低訓下
隔離位個師奶看更攬鳩住大手袋
個袋條拉鏈突出吉鳩住我手踭
我向前避,一個站都無佢又放前
我向後避,佢又放後
之後我輕輕力用手踭推開佢個閪袋
屌佢老母,好似當我抽鳩佢水咁閪哂面睥住我

幾撚驚比人MeToo

呢種閪袋

D OL孭個袋係側邊
前後都起曬角
不過都算，唔好係度轉黎轉去好無

都唔知邊條撚樣設計

呢種袋都好過salad 啲硬皮袋刮到好撚痛

有時d男人孭住個back pack 又厚又盛都好乞人憎
返工時間又勁逼 除企個backpack 真係咁難咩

地盤佬、IT狗

我都俾呢d袋介過幾次
令人百思不得其解既係，d女人好鍾意郁黎郁去

有啲大到可以企多一個人

仲要好似唔知自己揹住咁 係咁壓埋人地到
喂大佬真係貼住你個backpack黎企咩

一開始就唔應該縮開 大大力推9佢手

屌啲自油行朝早早流推住個大gip搭地鐵

係 有d真係好大
返工時間佢除低個backpack 真係可以企多個人
呢d仲黑人憎過女人拎手袋

地鐵果d背狼狗仲仆街啦

名牌d大長方形袋先仆街
d角位一界即爆缸
有冇得玩大佢呢d情況

咪玩呀
打撚死你

搭巴士坐走廊位都時不時俾啲閪女人個硬手袋撞到好痛
根本就係攻擊性武器黎

有d撚樣咩呢種袋仲要唔避開撞9你

一個大背囊頂住你
一個玩電話隊住你

兩種都同我死全家

呢種就接受

根本乜撚職業都有，尤其依家男人興揹背囊，轉身果時好似打rugby俾人撞飛咁

佢地以為揹個咁嘅on9背囊以為好撚潮呢吓白鳩痴，成個郵筒揹響背脊咁

靚女多數細細個波袋就夠
拎咁多野既係c9

我係女人都覺得呢啲袋好黑人憎
利申：只揹港女袋，袋完銀包就無位放嘢